當他們說那晚是「勢均力敵」

早上，民主黨林卓廷因「涉嫌去年 7.21 在元朗西鐵站內干犯暴動罪」被捕。下午，警方開記者會，表示 7.21 並非「無差別襲擊」，元朗站大堂的對峙雙方，是「勢均力敵，旗鼓相當」。

出神入化的謊言，令我作嘔。

7.21，一直是他們最心急要改寫的「歷史」。因為那一晚，最罪大惡極的不是那些今天仍逍遙法外的白衣人，而是刻意唔見人、唔到現場、唔理999求救電話，任由白衣人大開殺戒的「警方」自己。

為了替自己脫罪，乜都講得出。最慘係，很多藍絲會信。

今午警方說，7.21 包含四個部分，是林卓廷在第二部分「聚眾」（現場本已恢復平靜），才導致後來的事。警方說，元朗站現場是「勢均力敵」，是兩班人開片，「不斷將對峙升級」。

好啦，我當你見唔到白衣人個個有武器，黑衣人頂多只有現成的滅火喉。我當你分唔到邊個是攻邊個是守。但查案總應該把鏡頭拉濶啲睇吧。我睇到，事發前幾日，微博有人刻意廣傳「光復元朗」假文宣，令藍絲誤以為有黑衣人準備入元朗搞事（但這場「遊行」根本子虛烏有）。我睇到，經濟日報前社長石鏡泉，在台上叫人買藤條水通「打仔」。我睇到，藍絲群組曾廣傳訊息，叫大家 7.21 當日不要穿黑衣以免「傷及無辜」。我睇到，白衣人 7.21 當晚有預謀持武器聚集，於雞地打人在先，而當時還未有黑衣人聚集。

反送中黑衣示威者，卻沒有任何稱得上是「預謀」的東西。

警察查案，不可能只盯著一個小點看，必定睇埋所有前因後果，查清楚有無人在設局，是否一場早有預謀的襲擊行動吧？

再拉濶啲，幾乎就睇到警方在這個「局」裡面的角色……

在警方眼中，林卓廷的「罪名」應該是：無端端去現場做直播，搞吋個「party」，令全香港人都關注起元朗來。本來只是想靜雞雞玩你哋一鑊之嘛……就如柳俊江在《元朗黑夜》寫道：

一名退休高級警務人員透露：「二百萬人上街後，多數高層唔係反省，反而覺得市民係擺明落佢哋面：『睇吓無咗警察你哋會點？』」

歷史總是被當權者掌控撰寫之權，但人民卻不會輕易忘記。

8 月 26 日這天，香港又再陷落多一格。要守護記憶，是越來越難，唯有人人奮起，把自己記得的好好重述。

又或者，人人買一本《元朗黑夜》，寄去各區警署，中和一下那兒的邪惡氣牆？

真係好撚嬲
記者問隻狗話林卓廷721做左咩 答都答唔撚到
話當日勢均力敵 真係屌你老母
當全港既人盲撚左？
根本就係想改寫歷史 扮撚哂野話唔係白衣人有錯呀
你地黑衣人都有錯架 兩邊都唔岩 打和呀而家？
Check閉路電視都知全日發生緊咩事啦下話？
鏗鏘集播撚埋出黎 d狗盲撚左定當全世界都係盲架
屌你老母 愈睇新聞愈嬲

827著黑衫

你唔俾幾枝m16佢地？

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

食美心藍絲 blocked

咪係
如果佢真係查案嘅話
咪交代案情囉，夠證據就落charge，洗鬼繪形繪色講到勢均力敵啊
又唔見佢拉黑社會嘅時候繪形繪色？其他case又唔見你講到好似係現場咁？而家叫你做講波佬添油加醋？你黑警咋，成日自己揀角色比自己，明明721嗰陣時都冇黑警在場

擺明係做政治騷啦，你拉完仲要開個記者招待會話係勢均力敵、旗鼓相當

又唔見有白衫人畀人打到入院

簡單啲講一句
勢唔勢均力敵關你撚事咩，有證據就charge，冇證據就收皮，就算俾你係勢均力敵，你嗰晚都冇理由警署閂閘架，勢均力敵你就唔使做？自己唔見人仲好意思賴人地「勢均力敵」

黑警真係點兜到兜唔到
重點係成單case佢根本就唔需要講勢均力敵，勢唔勢均力敵都唔影響點解當年佢唔出現

咪臭係 人都冇個係現場 on鳩
咪又係睇閉路電視睇返成件事
真係唔撚信你睇唔到成件事係白衣人舖排出黎
咁都好意思屈鳩件事關黑衣人事
咁撚樣都叫勢均力敵？屌你啦
而家做乜柒都「莫須有」拉鳩得啦
就黎做到行出街都可以屈你有罪架啦

岩呀屌
重點係你人都冇個係現場痴撚線
成件事由頭到尾由白衣人有預謀 到黑警唔見人
點撚樣都係有錯
而家係到轉移視線 屈鳩返轉頭

咪就係
就算勢均力敵都唔關佢事，佢都冇理由唔出現
更何況事實唔係勢均力敵，但係佢就係記者會度強調係勢均力敵真係好樣衰，擺明自己衰咗仲要賴人，只會更加突顯佢係做政治騷，但佢個邏輯就好似拖埋人地落水佢就冇錯咁，真係on9

真係痴撚線
轉移視線 幫藍絲同白衣人打飛機
根本由頭到尾道理都企係我地呢邊
聽佢地狡辯同寸記者講野真係嬲撚到

肯歸隊未？

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

最搞笑係記者問佢點解唔抄低白衣人身分證
佢答「你知唔知嗰日下晝港島區發生咩事」
真係睇到r撚晒頭，依家蝴蝶效應？
港島區下晝發生嘅事會影響到佢第二日凌晨唔可以係元朗抄Number？

真係當全世界都盲撚左
最仆街係佢地好似冇後果咁
佢解釋唔到點解個晚冇人出現
但佢地講完兩句澄清下d時間 當自己解釋左
然後又冇制度追究到佢地咁屌
愈諗愈嬲 然後又覺得好可悲

佢不停轉移焦點
覺得自己好撚醒咁 係咁反問記者
On撚鳩 都冇邏輯可言

Push

屋企今晚開左cctvb
見到黨媒係咁幫黑警洗白

P

是非黑白全顛倒

黨鐵公開CCTV 啦⋯⋯等公眾睇清事實.....係咪唔敢呀？應受國際制裁啦⋯⋯